★☆[報到post]由旺角到尖沙咀天文台遊行示威， 幾多人有興趣？

天文台好似係唯一一個政府部門，絲毫冇face過遊行示威等民意壓力

對佢唔使好勇武

咁耐都冇L登仔入嚟回覆

呢個post證明咗 不滿天文台決策的人 其實是極品港豬